怪獸8號 第27話

好睇

呢套嘢而家勁紅 動畫化真係時間問題
仲要啲分鏡fit到

好耐冇睇過高質嘅熱血王道漫 對上一套係我英 不過之後都爛爛地

希望怪獸8號可以保持水準

幾中意飛機頭個角色

廿幾頁唔經唔覺就睇哂爽撚到

估唔到隻翼龍怪咁渣
同保科冇得打咁濟

咁早出有人樣同智商嘅怪 冇智商嘅怪唔會有出場機會啦

有小小唔合理
件戰鬥衣記得係會一路record數據
部份變身一定會被人發現

唔覺悶咩，個世界觀同戰力設定都好空泛

我估戰後會有劇情講返

我又唔覺喎 怪獸都係大隻體力同再生 人類係發揮戰衣潛能 然後有女主角封頂做指標

希望係
唔想咁樣過關
主角行另類英雄好似劇情好啲

睇人物描寫 我估會係好快發現 利用但不信任 跟住會學點樣共處嗰啲套路 電鋸人開頭咁

副隊長真係好正

睇左28話，應該要等隊長救場

副隊唔知點解冇乜心機睇

好似鬼滅咁，招式名係好型好多，但招招都睇唔出分別

又主角救場?
比d新意啦係時候

吹左大雞 希望係其他隊長幫手

覺，所有嘢都太公式太正路
不過都好過隔籬咒迴抄到咁足
呢套叫冇咁懶

feel到爛味濃